開心到訓唔著

當一樣嘢你視為最重要嘅興趣
緊要過讀書 緊要過錢 值得我大部分嘅時間
而你終於終於 係努力左好耐
受左好多挫折之後
得到認同
呢種感覺簡直係全世界最好
我真係覺得好開心啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

因為冇咩人對我呢方面嘅生活有興趣
唯有係度自high開心下

我真係好開心啊 我終於做到喇!!!!!

係啊大家唔洗理我㗎!!!!!

恭喜

弓起！ 係咩興趣？

咁係咩興趣

多謝你啊

係跳舞

hku釘嫂？

唔係啊 唔洗搵我啦

冇人諗住搵你